Pokemon Go 有限時活動支持救災

限時活動
消息指7月27日 係元朗會有大量特別嘅比卡超出現
我諗到時見到好多人聚埋一齊都好合理

一齊去捉比卡超